覺唔覺係公共交通工具睇書既人好作狀同扮野？

扮晒文青 好想嘔

你on9啦 通常會夾住本咸書係入面

我睇和仔本西遊港漫可以點文青

你唔睇書就覺得人地睇書係假？

真文青睇輕小說

你自己唔睇就話人扮

毒撚look撘車睇學術書算唔算文青

哦

後面垃圾

同志

係外國巴士睇

唔會呀 唔睇書既港男

試過睇到暈車浪

30歲人仲要搭交通工具真係好可悲